有無人知呢副眼鏡係咩牌子

頭先幫你打去問佢，佢老味佢答我菊花牌

其實好撚著通係 塊鏡型你去是但間舖到搵隻黑架 底染40-50%紫色 面唔做coat,
再要反光就做水銀

btw 佢咁大塊面隻架就大d啦